預測貿易戰單野點收科

中國不能夠再讓步了
開放市場就難以獨裁同監控
分分鐘引黎管治風險
所以實傾唔掂

啲還擊嗰啲操控匯率、停購大豆等等
自己仲傷過敵人

最後應該你有你加關稅
我繼續死頂扮冇野
大陸商家果斷放棄美國市場
外商有做美國生意嘅撤資

結果最大損失係美國人買唔到中國野
又贏

拖到換總統就贏